搞屎家軍=搞auman = 搞手足

請用邏輯說服我

樓主

明明大家都係黃又搞分化😔

關auman咩事

樓主啲邏輯跟夜子若學？

熱狗有乜邏輯可言

咪笑手足
雖然佢迷支那雞

想駁 但駁唔到

牙志站屎家軍邊

要撐auman唔係更加應該整冧屎家軍
減少壟斷 等auman 可以自由發展

整冧as watson 可以令watsons自由發展？

連登的世界得大J, Auman, 鄺俊宇,同自己係黃冇其他

用暴力說服你就話得姐 香港網絡界用邏輯說服到你嘅人幾乎唔存在

咁我認輸比sigma嘅

加埋我同佩就贏到佢啦